[開放討論］三罷機制公海TG

首先正個視聽先
三罷唔係得罷工同工會
三罷係 = 罷市 罷課 罷工

要好多野配合
工會有人攪緊
我地想大家開始討論其他人要點

黎啦 入黎三罷機制公海
一齊傾個全民都參與到既三罷計劃

Tg link在此!!!!!!上呀

三罷機制討論公海
三罷 = 罷工 罷市 罷課

此谷集中討論三罷實行機制 不討論工會
成立一個可全民參與的step by step guide
為未來的大三罷做好準備

輕輕一推